集會唔夠人....今次就輸！！快出黎港島！

集唔到人，民氣疑似溜走了

垃9圾post

on9 post 拉